「黃色經濟圈」僱主不應該以銀行過數出糧

你只要用銀行經一經手
銀行都有好大效益

citibank 星展戶口去另一個citi 星展戶口例外

咪玩，現金出糧咪税都唔報？

Use Bitcoin/Crypto!
Convert back to USD, HKD as you like.